警方粉嶺坪輋倉庫檢值4300萬 重67.3公斤懷疑冰毒 拘兩漢

警方前日根據線報，突擊搜查粉嶺坪輋孔嶺西村一個倉庫，檢獲重67.3公斤的懷疑冰毒，市值約4300萬元，拘捕兩名本地人士。

毒品調查科警司鄒旺忠表示，經調查後，發現這批懷疑毒品是以船運方式，由墨西哥運入本港。他說，在疫情下，毒販經出入境管制站帶毒品到香港有困難，冰毒價格自封關後上升兩成，相信毒販會利用一切方式偷運毒品到香港。

私落冰
借個位 會員標籤功能

狗隊要入貨了

狗咬狗

自己人阿 ！

又食霸王餐

額外補貼

自己友

充公>轉售>再充公
無限loop

邊區伙記嘅貨咁唔小心呀

又有貨

高可晴fat fat la

各位伙記，翻左大貨啦❗️
AA+

放題

警方前日根據線報，突擊搜查粉嶺坪輋孔嶺西村一個倉庫

狗咬狗

原本應該有100公斤？

市值4300萬唔知幾多人分

檢獲重67.3公斤的懷疑冰毒

落左幾多格？

高可晴冚家又發財了

最近OT索到唔夠貨
又大手入貨

呀sir有冰食

個結構似利益輸送轉貨俾第二個部門咁多啲

自己食左幾多先放67kg出黎呀

呀蛇fatfat

黑狗又可以繼續食冰

開餐啦喂

粉嶺冰室

狗隊又有貨啦
今鋪fat fat 啦

警方大手入貨

關啲醋呀麵粉咩事

要貨咪出聲

嘩 咁多 班狗食唔食得哂呀

律政司要求撤控

又有冰食！正

仲有自用

天氣熱 又想私吞

喺咪分贓唔匀呀？

做到野又有野食又有錢賺
一舉三得

今次又攞咗幾多

又有貨了
范冰冰出動

狗隊又有得開餐

fatfat啦今舖，輕輕鬆鬆又袋4000幾萬

查清楚居住地址未，
一陣住係宿舍又玩撤控

Fat fat

又有得過河濕腳

又食大茶飯

高招 郁個SUPPLIER
扣貨之餘仲要唔洗找數

又有冰食啦！

又有貨了
上次200kg咁快食晒？

67.3kg計左落格後未先 又搶人地貨自己散

狗仔又有野食

哇

正呀

有冰毒就唔怕中肺炎啦

大毒食細毒

屌你老味，自己人呀！

推光復香港 時代革命

警方粉嶺坪輋倉庫檢值4300萬 重67.3 公斤懷疑冰毒

更正: 值2200萬 重34.3 公斤懷疑冰毒

鄧狗：你班狗仔食我夾棍

蘯咗差唔多一半

黑警fatfat

各位阿蛇今次入既貨夠唔夠佢地食1個月?

呢排天氣熱，食冰消暑一流黑警著個件新曱甴衫咁焗

狗女發大財啦又

又落格

而真正事實係依家呢個數已經扣左一半

諗起公德製造機

夠黑警食幾耐

邊個部門呀？

自己友都拉，為左紮可以去到幾盡

法官；點解d貨少左既？
律師：俾狗食左

入貨姐

dllm, 又自編自導自演

下次出動又可以上電

大細都要食飯𠺢

返到警署一磅變咗6.73公斤

又有免費貨供應

做咩爆自己個倉

冇啦冇啦
又炒貴晒/..

慘 海關都係比狗騎住

毒販經出入境管制站帶毒品到香港有困難,所以要咁樣入貨

hi 左上次果D

警方又有貨賣了

咁耐唔耐都要破下案下
之後物歸原主

Fat Fat la

有狗糧啦

又打擊生意對手喇